克羅地亞雖然輸左 但已經贏盡掌聲

雖敗猶榮

謝燈

輸你老母

lm bin c

收皮

Dllm 法國勝之不武

屌你個燈

輸比自己

下半場來反勝